好想睇Timo Werner條垃圾係英超失敗

Timo Werner根本吹大左
去到英超唔同打法呢類球員好快就會場場隱形

再加埋德國球員冇左winter break 我估計到12月就會踢到
暴斃（溫室小花）

再請RB Leipzig 琴晚冇左Werner 都入到4強 就證明佢係痴波踢

保守估計應該到左3月就會敗走英超

失敗極都成功過你

😦

跟高普就唔同講法

萊比錫靠中後場穩

冇錢買呀
一日到黑呻窮

飲左城門水未

收聲啦死肥仔

都叫風光過

呢句中肯
去到車見到條後防咁撚垃圾
前場入幾撚多都無用